有冇人做緊迪迪尼既保安

想問幾錢人工？多唔多後生？返工洗唔洗戴帽

推

見工要講英文?

你問pt定ft?
後生都多

ft呢？

Ft唔清楚

咁返工係咪好嚴格？ 要戴帽？

唔使戴 見佢地有啲唔戴
返工我唔知 我唔係做security

咁嘅人工出面仲好撈

幾銀

辛苦
咪搞
做過一日半